估唔到仲有人去相信共產黨

連習近平個女都唔信，香港所有官員的家人都唔信，憑你一條柒頭就可以同共產黨講數，都on L鳩。

帶口罩 係咪暴徒